好奇一問: 一國兩制收皮, 最驚唔係應該係班少班派咩?

如果唔需要穩維
如果唔需要對抗民主派
建制派有咩用
如果呢班賣港賊去中國夠人哋爭咩

少數派

班野而家咪潛水跳船囉
仲企係到個堆應該係真支那人或者傻鳩黎

有部分真心信大國勃起
醒個啲咪暗中走資

香港再出發